大家如果有大陸朋友既話 可以試下share或者唱願榮光比佢地聽

如果佢地問歌詞咩意思，可以藉此同佢解釋
因為音樂可以撼動人心，說服力會強好多
救得一個得一個，救唔到就由佢做愚民自生自滅

聽日見！